［TVB日任22/2］Report TVB奀星youtube！咪俾TVB開源翻生！

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

【偽人狙擊行動@22 Feb】
💎是日舉報：蘇韻姿💎

1️⃣進入舉報頁面：

2️⃣勾選"垃圾郵件和詐騙" ✉️ ＆ "詐騙/詐取內容"，按"繼續"

3️⃣勾選你想舉報嘅影片 ☑️📽

4️⃣在其他注意事項中輸入 "此頻道偏頗，惡意中傷他人" 或其自行創作📝

5️⃣按 "提交"✨

週街貼文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

利申：奀到名都未聽過

Reported

蘇韻姿channel

推

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

起碼你有推post

如果Matt 哥會點回呢個po？

請大家不要搞唔關事的奀星，系好缺德嘅

感謝您。
感謝您向我們通知這件事，我們會調查您的聲明，並且採取必要行動。感謝您協助我們維護 YouTube 的安全。

每天任務 追擊Cctvb

不過呢個係關事嘅 大家自便

都幾撚難紅...............RIP

檢舉條link錯左
補返

Done

REPORTED

push

電視睇youtube最平方案 - Chromecast

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

who

點解個link係report 戴祖儀

樓主改番啦

，推

Push

死臭雞

DONE

聽都未聽過

照做

p

真係奀到……